#Creacion  de pagina web para gimnasio Basic Fit
Implementada pagina principal según especificaciones.


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Maecenas vel egestas nisl. In facilisis eget lorem ac dignissim. Mauris elementum est nec purus finibus mattis. Vestibulum lacinia eget justo sed tempus. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Nunc at eros non orci venenatis efficitur. Phasellus pretium posuere massa eu rutrum. Cras eget orci vitae lorem dictum euismod. Sed vel nunc arcu. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Phasellus cursus magna dapibus eros porta, nec ullamcorper risus cursus.

Nulla mi dui, tempor feugiat ullamcorper quis, porttitor ac massa. Aenean eget erat pellentesque, tempor turpis sit amet, gravida ante. Maecenas lobortis tortor eget diam venenatis suscipit. Vestibulum fermentum at tellus non posuere. Phasellus interdum ultricies eros, vel placerat felis ornare vel. Ut ante enim, cursus vitae mollis eget, rutrum at sem. Morbi vel tellus id libero imperdiet lobortis sit amet blandit odio.

Sed nunc nibh, laoreet eu sollicitudin sed, consequat nec sapien. Quisque non ullamcorper lacus. Duis nec magna non diam varius efficitur eu tempus purus. Cras rutrum turpis nec bibendum pellentesque. Morbi vitae turpis odio. Proin pretium odio vitae mollis volutpat. Sed viverra eget tellus et molestie. Praesent mi odio, ornare nec iaculis eu, viverra in ante. Nam nec magna eu sapien condimentum dignissim vehicula in nibh. Nunc eget dictum dui. Nam porta egestas tempor. Aenean est nibh, porta tincidunt aliquet sit amet, elementum vel nulla.

Aenean vitae enim turpis. Aliquam sagittis condimentum nunc, non ornare sapien iaculis et. Morbi eget vestibulum eros. Integer eleifend purus sed augue interdum varius. Mauris vel dapibus libero, eu varius elit. Suspendisse ipsum massa, facilisis ullamcorper tortor eget, iaculis ultrices urna. Etiam pulvinar magna dolor, lobortis ullamcorper elit pellentesque vel. Donec quis viverra lacus. Duis dapibus metus pretium, aliquet orci eget, tristique erat. Aliquam eget cursus arcu, quis aliquet turpis. Nunc dignissim eget ante a scelerisque.

Fusce sagittis ornare mauris, et lacinia lacus finibus ac. Curabitur eget gravida eros. Sed ipsum metus, tincidunt a posuere posuere, bibendum a elit. Mauris sodales faucibus ante, sed fermentum orci posuere ac. Curabitur aliquet odio in enim lobortis vestibulum. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Fusce id semper mauris.
Implementada pagina de cuotas segun especificaciones

Lorem fistrum papaar papaar me cago en tus muelas no te digo trigo por no llamarte Rodrigor por la gloria de mi madre voluptate nisi va usté muy cargadoo voluptate. Cillum está la cosa muy malar ullamco al ataquerl. Jarl incididunt veniam por la gloria de mi madre apetecan. Laboris apetecan te voy a borrar el cerito apetecan sed irure quis officia a gramenawer sed. Nostrud ahorarr elit aute consectetur pecador aute ahorarr labore et consectetur. Hasta luego Lucas occaecat dolore dolor sed ese que llega. Tiene musho peligro papaar papaar enim qué dise usteer condemor a wan a gramenawer. Ese hombree ut velit ese pedazo de. Pecador veniam quis no te digo trigo por no llamarte Rodrigor quietooor apetecan aliquip.

Officia eiusmod aliquip diodenoo qué dise usteer esse ut sexuarl nisi pecador. A peich enim consectetur se calle ustée nisi. Papaar papaar te va a hasé pupitaa al ataquerl a gramenawer. Consectetur ex ut nisi torpedo no te digo trigo por no llamarte Rodrigor labore. Me cago en tus muelas laboris sed officia me cago en tus muelas. Tempor qui ese que llega eiusmod pupita hasta luego Lucas apetecan mamaar labore. Al ataquerl irure ese hombree dolore et.

Pupita tempor tempor velit. A peich ut laboris no te digo trigo por no llamarte Rodrigor tempor magna pecador diodeno ese hombree papaar papaar. Por la gloria de mi madre incididunt ex ese que llega. Torpedo dolor elit eiusmod eiusmod commodo sit amet nisi elit. Te va a hasé pupitaa ese pedazo de a wan voluptate llevame al sircoo ese hombree no puedor ad ad qué dise usteer hasta luego Lucas. Irure sexuarl condemor labore está la cosa muy malar quis nostrud jarl por la gloria de mi madre. 
